勇武贏唔係因為勇武真係好打得

勇武贏唔係因為勇武真係好打得

1係贏政治宣言
2係贏高道德水平
3係贏長期壓力戰，令警犬精神崩潰，情緒～失控，再贏1同2

只有一直贏1，2先可以係勇武程度上無限升級，快速升級。

被捕係斷絕運動。

承認後排係應該等住前排慢慢退，唔係好快咁走晒。

但如果認同某post前線所講：
前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大

呢三個條件
得出嚟嘅結果，姐係死都唔走，走唔到先嚟走。

所以前線係傻嘅

不過就算前線係痴撚咗線
（我都幾肯定，一定會有好多人唔肯走）
我哋生存嘅唯一辦法
係死攬班on9仔死攬到底

絕對唔好絕鏈，佢哋無辦法轉身就走
佢哋唔退，和理非唔好退
佢哋退，更加要控制中後嘅步伐，唔可以一嘢就退晒。